安倍晉三：期待東京奧運按計劃今年7月舉辦 展示全球戰勝疫情

日本新增17人感染新型冠狀病毒，包括鑽石公主號郵輪乘客和船員在內，感染人數增至1545人。在疾情擴散下，日本首相安倍晉三表示期待東京奧運按計劃舉辦，強調希望舉辦展示不僅是日本，而是全球戰勝新冠疾情的奧運，又說將會舉辦對運動員和觀眾而言，是安全和安心的奧運。國際奧委會協調委員會主席科茨透露，對判斷奧運舉辦與否，不設期限。他又認為面向奧運的選手選拔活動停滯是最大課題，但強調一切都在為7月24日的開幕而推進。

2020-03-17 02:24:43

朋友 你返四國食蕉啦

安倍晉三：期待東京奧運按計劃舉辦 展示全球戰勝疫情

課左金比who 真係講句野都大聲d

亞洲準備迎接歐洲回流疫情第二波，邊有咁樂觀6月就完結，7月黎慶祝？

人民日報—東京奧運順利舉辦全靠中國

痴撚左線

冚球剷機會大d喎

世界咁亂仲邊有心情去日本睇奧運

搞得成又死 搞唔成又死

宜家全球一齊封關，國民全部自我隔離一兩個月或者有可能既

D運動員選手村瘋狂扑
一定播毒全世界